成班廢青明明無份建設香港，但就收割成果認叻自豪

港英建設關你地撚事咩。學人笑馬交

廢青笑馬交關你撚事咩
學人笑廢青笑馬交

啱
又唔係你起 稅又冇份交
咁厚臉皮真係笑大人個口

開感恩post都俾人屌自大

等同老豆老母俾錢你買野之後同班FD子晒命一樣

破產仲咁串

起碼識分咩野係好野

馬交文

樓豬ho ball

雖然你有道理，之但係起碼冇崇拜錯先啦，就好似首歌唔係我作，都叫有品味識欣賞

岩牙

你講緊支那？

咁做呢行有資格笑喇 可?

?

扮傻

咪係 . 笑澳門嗰班真心垃圾搶戴光環 柒到

問題係 有乜值得笑？ 葡仔規劃差咪搞到今日咁囉， 笑點喺邊？

好彩我係地盤佬有資格笑

55

厲害既只係香港既上一代, 呢一代唔掂

1) 笑9人地基建差, 但係基建係上一代遺留落來, 呢家班廢柴就偏偏成日話香港政府工程大白象, 唔好起留番D錢好過, 咁20年後咪同澳門一鳩樣
2) 港產文化來到呢代漸漸消失影響力, 港產廣東歌, 港產電影接近死水
3) 稅都未撚交過就係度教香港政府點做點做, 你識條鐵?
4) 出來做1,2年野就話要買樓, 要有私人空間屌西, 咪又係靠父幹, 全城滙抽新樓個班廢青又咪要帶埋老豆老母去俾錢入票, 有幾個單拖搞掂?
5) 幾年前北上做野講廣東話不知幾撚受歡迎, 真係呃蝦條都容易D, 而家仆街啦, 要俾錢, 你班廢青有知唔知屌私家西同公家西分別幾大?

第5點唔係好關事, 純係發洩下姐, 不過你地一定又賴回歸左先係咁

上一代唔係英國人帶住有幾勁
而家政府高層咪你口中既上一代囉
你睇下搞到香港點

咁勁去做特首啦上一代
連梁振英都叻過你

我會形容係借鑑，從錯誤中學習

係囉
明明香港開埠嗰陣共產黨都仲係精蟲
學人認呀爺
唔撚知醜

拿, 唔好玩9我啦, 特首邊個做關你咩事? 你都冇票

睇嚟有好多人都唔識一二三事件，同葡萄牙革命嘅影響

其實經過今次應該要檢討下問題,
1) 好多舊樓係要清拆重建, 要活化市區, 同埋唔好再俾人裝個籠係窗度, 呢D潛建野打起風上來好易會飛落街好危險
2) 電網要同大陸一步步分開, 最多50%進口
3) 公務員制度要檢討下, 唔知係咪佢地人工太低定點, 揾親佢地幫手一係就慢到PK, 一係就串到PK, 好似唔撚怕你會投訴咁

葡萄牙一早講明放棄所有殖民地，簡單講就係俾你支那揸旗
支那識乜嘢城市建設呀又

明明香港只係好彩比英國統治過，然後好彩生係度，憑咩拎香港嘅好野嚟幸災樂禍

我緊係無票啦 呢一代咁廢
上一代咁把炮但係管到香港成舊屎咁

咁黃屍呢？ 有冇份建設香港？

到依家我都唔明笑點係邊

成班球迷無份落場踢波，但就收割成果認叻自豪

隊波贏波關你地撚事咩

同埋仲可以出聲屌
人地鄰國鄰市就難d囉

1. 各個大白象都有學者民間提出比政府更好方案, 政府強推政治工程
2. 港共政府唔肯發牌只發比紅底, 扼殺新一代影視從業員

其餘搬龍門搬飽佢